火影最好睇一定係佐助對五影

特別係鷹小隊對雷影+2上忍個到

不服來辯

雷

嗯